其實上一代會窮都好撚合理

以前d人無遠見
排到公屋就覺得好撚滿足 唔想買樓
但又要生仔
咁滿於自己生活既人
窮都係抵
以前既年代肯捱 要發圍有幾難？
上一代既窮人 都係垃圾

七十年代中香港人口四百幾萬
今日人口730萬 有4成人住係自國物業=約300萬
即係當年有一百萬人變成今日既廢老

蓋清

以前既窮人 真係好撚無遠見
盲目咁生存
又要生仔 無為個仔諗 但又想有回報

而家大把窮人蠢人生仔

岩
早幾日見到個mk妹生仔
條仔一早唔要佢 佢仲堅持生
住公屋定唔知住邊
屌 嘔心
d title仲話佢樂觀面對 堅強
含撚啦

岩你老母
你咪嗰啲蠢人生出嚟架囉

你咁嬲做咩
講中你老豆老母？

啱字用速成打煩過岩好多
不嬲都係用岩代替

屌你老母 原來捉鳩我個岩字
死傻閪
而家我打吾系甘牙？

抵你老豆老母咁窮

呢D正宗痴撚線
高登以前一路都出唔到口字邊怪獸字

上一代狂生仔---------將來豬龍入水

聽過好多

周不時見撚到呢種人啦

我老豆沙士果陣死都唔肯買樓
老母叫極佢都唔制
叫老母自己買，佢一毫子都唔會出
所以到依家仲係屈係間公屋度

你話易啫, 我既記憶唔係咁易.
個D大學生係吃香, 但十幾萬人先出二千幾個大學生.
有D錢好易發圍, 但個時要有D錢係超難.
80年代頭一般打工都係千幾二千蚊一個月, 要超勤力同做正當起行業先有一皮.
但個時每隔一段時間就乜災乜災, 本唔夠厚一味死衝好易屍骨無存.

細路好無辜